點解尹ching仲未過黎？

一日未pm都未算認證會員

佢一直埋伏係附近，等到lihkg有得派膠
你喊都無眼淚，想走都走唔到

佢bot黎

因為仲未有得pm，
他朝一日有pm，就是尹青加盟之時

少咗出公海或者cc台，好難攞得返尹師兄嘅認證

(笑)

真人?

出現了